今日返工比同事笑到面都黃...

=我
=同事

同事B︰E...晴晴你返工呀 駛吾駛休息呀 羅馬好柒..
我:UM....我知AR...
同事B︰

邊有人過問隊垃圾贏唔贏

關心同問候

原諒我這一生不羈放縱愛羅馬

等我地羅馬拎意甲再笑到佢面黃